{"entreprises":[{"numero":"5","email":"cobrec1@alizon.net","texte_presentation":"Bonjour, nous sommes la COBREC","note_vendeur":"3","logo":"https:\/\/webstockreview.net\/images\/sample-png-images-8.png","numero_rue":"3","nom_rue":"rue de la guerre","code_postal":"70000","ville":"lille","comp_a1":"Batiment C","comp_a2":"Etage 3","id_adresse":"3","motDePasse":"$2y$12$B.A15SakaoA9qzAV8bIHwefQyJ0LOQrH2HfJX0cT712w7jkxfkI6y","siret":"123456789","tvaInter":"FR50123456789","articles":[{"id":"1\u00a31","stock_prod":"15","description_prod":"Nouvelle boisson bretonne au cola, issue de d'une agrigulture bio \u00e9thique, bio responsable, bio consciente.","id_quidi":"1","publication_prod":"t","idProd":"1","prixttc":"6","intitule":"Cola x6","lienimage":"https:\/\/images.pexels.com\/photos\/8879617\/pexels-photo-8879617.jpeg?auto=compress&cs=tinysrgb&w=1260&h=750&dpr=1","prixHt":"5","categorie":"Boissons","moyenneNote":"4.5","numVnd":"5"},{"id":"2\u00a32","stock_prod":"10","description_prod":"Ensemble de vins dans une boite en bois qui agr\u00e9mentera vos soir\u00e9es ou repas.","id_quidi":"2","publication_prod":"t","idProd":"2","prixttc":"15","intitule":"Vin rouge","lienimage":"https:\/\/images.pexels.com\/photos\/5086617\/pexels-photo-5086617.jpeg?auto=compress&cs=tinysrgb&w=1260&h=750&dpr=1","prixHt":"10","categorie":"Boissons","moyenneNote":"4.5","numVnd":"5"},{"id":"3\u00a33","stock_prod":"10","description_prod":"Elabor\u00e9 \u00e0 partir de nos raisons blancs bretons, ce vin blanc est id\u00e9al pour vos d\u00eener.","id_quidi":"3","publication_prod":"t","idProd":"3","prixttc":"15","intitule":"Vin blanc","lienimage":"https:\/\/images.pexels.com\/photos\/1123260\/pexels-photo-1123260.jpeg?auto=compress&cs=tinysrgb&w=1260&h=750&dpr=1","prixHt":"10","categorie":"Boissons","moyenneNote":"4.5","numVnd":"5"},{"id":"4\u00a34","stock_prod":"17","description_prod":"Herbes pour aggr\u00e9menter les plats comestibles. Accompagne tr\u00e8s bien une c\u00f4te de boeuf avec un verre de rouge.","id_quidi":"4","publication_prod":"t","idProd":"4","prixttc":"6","intitule":"Fines herbes","lienimage":"https:\/\/images.pexels.com\/photos\/105863\/pexels-photo-105863.jpeg?auto=compress&cs=tinysrgb&w=1260&h=750&dpr=1","prixHt":"5","categorie":"Epicerie","moyenneNote":"4.5","numVnd":"5"},{"id":"8\u00a38","stock_prod":"10","description_prod":"Tout premier t\u00e9l\u00e9phone breton tactile, attention produit assez fragile et disposant d'une batterie limit\u00e9e","id_quidi":"8","publication_prod":"t","idProd":"8","prixttc":"240","intitule":"Breizhphone 1","lienimage":"https:\/\/static.vecteezy.com\/system\/resources\/previews\/002\/078\/414\/non_2x\/blank-phone-on-orange-free-photo.jpg","prixHt":"200","categorie":"Audiovisuel","moyenneNote":"4.5","numVnd":"5"},{"id":"9\u00a39","stock_prod":"15","description_prod":"Lot de 12 cr\u00eapes froment artisanales, sans conservateurs. Provenance : Douarnenez","id_quidi":"9","publication_prod":"t","idProd":"9","prixttc":"3.6","intitule":"Cr\u00eapes froment artisanales x12","lienimage":"https:\/\/images.pexels.com\/photos\/10248807\/pexels-photo-10248807.jpeg?auto=compress&cs=tinysrgb&w=1260&h=750&dpr=1","prixHt":"3","categorie":"Epicerie","moyenneNote":"4.5","numVnd":"5"}],"identifiant":"COBREC_1","pseudo":"COBREC_1"}],"articles":[{"id":"1\u00a31","stock_prod":"15","description_prod":"Nouvelle boisson bretonne au cola, issue de d'une agrigulture bio \u00e9thique, bio responsable, bio consciente.","id_quidi":"1","publication_prod":"t","idProd":"1","prixttc":"6","intitule":"Cola x6","lienimage":"https:\/\/images.pexels.com\/photos\/8879617\/pexels-photo-8879617.jpeg?auto=compress&cs=tinysrgb&w=1260&h=750&dpr=1","prixHt":"5","categorie":"Boissons","moyenneNote":"4.5","numVnd":"5"},{"id":"2\u00a32","stock_prod":"10","description_prod":"Ensemble de vins dans une boite en bois qui agr\u00e9mentera vos soir\u00e9es ou repas.","id_quidi":"2","publication_prod":"t","idProd":"2","prixttc":"15","intitule":"Vin rouge","lienimage":"https:\/\/images.pexels.com\/photos\/5086617\/pexels-photo-5086617.jpeg?auto=compress&cs=tinysrgb&w=1260&h=750&dpr=1","prixHt":"10","categorie":"Boissons","moyenneNote":"4.5","numVnd":"5"},{"id":"3\u00a33","stock_prod":"10","description_prod":"Elabor\u00e9 \u00e0 partir de nos raisons blancs bretons, ce vin blanc est id\u00e9al pour vos d\u00eener.","id_quidi":"3","publication_prod":"t","idProd":"3","prixttc":"15","intitule":"Vin blanc","lienimage":"https:\/\/images.pexels.com\/photos\/1123260\/pexels-photo-1123260.jpeg?auto=compress&cs=tinysrgb&w=1260&h=750&dpr=1","prixHt":"10","categorie":"Boissons","moyenneNote":"4.5","numVnd":"5"},{"id":"4\u00a34","stock_prod":"17","description_prod":"Herbes pour aggr\u00e9menter les plats comestibles. Accompagne tr\u00e8s bien une c\u00f4te de boeuf avec un verre de rouge.","id_quidi":"4","publication_prod":"t","idProd":"4","prixttc":"6","intitule":"Fines herbes","lienimage":"https:\/\/images.pexels.com\/photos\/105863\/pexels-photo-105863.jpeg?auto=compress&cs=tinysrgb&w=1260&h=750&dpr=1","prixHt":"5","categorie":"Epicerie","moyenneNote":"4.5","numVnd":"5"},{"id":"8\u00a38","stock_prod":"10","description_prod":"Tout premier t\u00e9l\u00e9phone breton tactile, attention produit assez fragile et disposant d'une batterie limit\u00e9e","id_quidi":"8","publication_prod":"t","idProd":"8","prixttc":"240","intitule":"Breizhphone 1","lienimage":"https:\/\/static.vecteezy.com\/system\/resources\/previews\/002\/078\/414\/non_2x\/blank-phone-on-orange-free-photo.jpg","prixHt":"200","categorie":"Audiovisuel","moyenneNote":"4.5","numVnd":"5"},{"id":"9\u00a39","stock_prod":"15","description_prod":"Lot de 12 cr\u00eapes froment artisanales, sans conservateurs. Provenance : Douarnenez","id_quidi":"9","publication_prod":"t","idProd":"9","prixttc":"3.6","intitule":"Cr\u00eapes froment artisanales x12","lienimage":"https:\/\/images.pexels.com\/photos\/10248807\/pexels-photo-10248807.jpeg?auto=compress&cs=tinysrgb&w=1260&h=750&dpr=1","prixHt":"3","categorie":"Epicerie","moyenneNote":"4.5","numVnd":"5"}]}