{"entreprises":[{"numero":"5","email":"cobrec1@alizon.net","texte_presentation":"Bonjour, nous sommes la COBREC","note_vendeur":"3","logo":"https:\/\/webstockreview.net\/images\/sample-png-images-8.png","numero_rue":"3","nom_rue":"rue de la guerre","code_postal":"70000","ville":"lille","comp_a1":"Batiment C","comp_a2":"Etage 3","id_adresse":"3","serArticles":[{"id":"1\u00a31","intitule_prod":"Cola x6","stock_prod":"15","prix_ttc":"6","lien_image":"https:\/\/images.pexels.com\/photos\/8879617\/pexels-photo-8879617.jpeg?auto=compress&cs=tinysrgb&w=1260&h=750&dpr=1","description_prod":"Nouvelle boisson bretonne au cola, issue de d'une agrigulture bio \u00e9thique, bio responsable, bio consciente.","id_quidi":"1","publication_prod":"t","libelle_cat":"Boissons","moyenne_note_prod":"4.5","idProd":"1","prixTtc":null,"prixHt":"5","lienImage":null,"numVnd":"5"},{"id":"2\u00a32","intitule_prod":"Vin rouge","stock_prod":"10","prix_ttc":"15","lien_image":"https:\/\/images.pexels.com\/photos\/5086617\/pexels-photo-5086617.jpeg?auto=compress&cs=tinysrgb&w=1260&h=750&dpr=1","description_prod":"Ensemble de vins dans une boite en bois qui agr\u00e9mentera vos soir\u00e9es ou repas.","id_quidi":"2","publication_prod":"t","libelle_cat":"Boissons","moyenne_note_prod":"4.5","idProd":"2","prixTtc":null,"prixHt":"10","lienImage":null,"numVnd":"5"},{"id":"3\u00a33","intitule_prod":"Vin blanc","stock_prod":"10","prix_ttc":"15","lien_image":"https:\/\/images.pexels.com\/photos\/1123260\/pexels-photo-1123260.jpeg?auto=compress&cs=tinysrgb&w=1260&h=750&dpr=1","description_prod":"Elabor\u00e9 \u00e0 partir de nos raisons blancs bretons, ce vin blanc est id\u00e9al pour vos d\u00eener.","id_quidi":"3","publication_prod":"t","libelle_cat":"Boissons","moyenne_note_prod":"4.5","idProd":"3","prixTtc":null,"prixHt":"10","lienImage":null,"numVnd":"5"},{"id":"4\u00a34","intitule_prod":"Fines herbes","stock_prod":"17","prix_ttc":"6","lien_image":"https:\/\/images.pexels.com\/photos\/105863\/pexels-photo-105863.jpeg?auto=compress&cs=tinysrgb&w=1260&h=750&dpr=1","description_prod":"Herbes pour aggr\u00e9menter les plats comestibles. Accompagne tr\u00e8s bien une c\u00f4te de boeuf avec un verre de rouge.","id_quidi":"4","publication_prod":"t","libelle_cat":"Epicerie","moyenne_note_prod":"4.5","idProd":"4","prixTtc":null,"prixHt":"5","lienImage":null,"numVnd":"5"}],"motDePasse":"$2y$12$B.A15SakaoA9qzAV8bIHwefQyJ0LOQrH2HfJX0cT712w7jkxfkI6y","siret":"123456789","tvaInter":"FR50123456789","identifiant":"COBREC_1","pseudo":"COBREC_1"}],"articles":[{"id":"1\u00a31","intitule_prod":"Cola x6","stock_prod":"15","prix_ttc":"6","lien_image":"https:\/\/images.pexels.com\/photos\/8879617\/pexels-photo-8879617.jpeg?auto=compress&cs=tinysrgb&w=1260&h=750&dpr=1","description_prod":"Nouvelle boisson bretonne au cola, issue de d'une agrigulture bio \u00e9thique, bio responsable, bio consciente.","id_quidi":"1","publication_prod":"t","libelle_cat":"Boissons","moyenne_note_prod":"4.5","idProd":"1","prixTtc":null,"prixHt":"5","lienImage":null,"numVnd":"5"},{"id":"2\u00a32","intitule_prod":"Vin rouge","stock_prod":"10","prix_ttc":"15","lien_image":"https:\/\/images.pexels.com\/photos\/5086617\/pexels-photo-5086617.jpeg?auto=compress&cs=tinysrgb&w=1260&h=750&dpr=1","description_prod":"Ensemble de vins dans une boite en bois qui agr\u00e9mentera vos soir\u00e9es ou repas.","id_quidi":"2","publication_prod":"t","libelle_cat":"Boissons","moyenne_note_prod":"4.5","idProd":"2","prixTtc":null,"prixHt":"10","lienImage":null,"numVnd":"5"},{"id":"3\u00a33","intitule_prod":"Vin blanc","stock_prod":"10","prix_ttc":"15","lien_image":"https:\/\/images.pexels.com\/photos\/1123260\/pexels-photo-1123260.jpeg?auto=compress&cs=tinysrgb&w=1260&h=750&dpr=1","description_prod":"Elabor\u00e9 \u00e0 partir de nos raisons blancs bretons, ce vin blanc est id\u00e9al pour vos d\u00eener.","id_quidi":"3","publication_prod":"t","libelle_cat":"Boissons","moyenne_note_prod":"4.5","idProd":"3","prixTtc":null,"prixHt":"10","lienImage":null,"numVnd":"5"},{"id":"4\u00a34","intitule_prod":"Fines herbes","stock_prod":"17","prix_ttc":"6","lien_image":"https:\/\/images.pexels.com\/photos\/105863\/pexels-photo-105863.jpeg?auto=compress&cs=tinysrgb&w=1260&h=750&dpr=1","description_prod":"Herbes pour aggr\u00e9menter les plats comestibles. Accompagne tr\u00e8s bien une c\u00f4te de boeuf avec un verre de rouge.","id_quidi":"4","publication_prod":"t","libelle_cat":"Epicerie","moyenne_note_prod":"4.5","idProd":"4","prixTtc":null,"prixHt":"5","lienImage":null,"numVnd":"5"}]}